[
{
    "id": 311,
    "category": "Bayern",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Bayern?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "2"
  },{
    "id": 312,
    "category": "Bayern",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Bayern?",
    "options": [
      "Prignitz",
      "Rhein-Sieg-Kreis",
      "Nordfriesland",
      "Altötting"
    ],
    "correctAnswer": "Altötting"
  },{
    "id": 313,
    "category": "Bayern",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Bayern gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 314,
    "category": "Bayern",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Bayern bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "18"
  },{
    "id": 315,
    "category": "Bayern",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bayern?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "weiß-blau",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "weiß-blau"
  },{
    "id": 316,
    "category": "Bayern",
    "question": "Wo können Sie sich in Bayern über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei den Kirchen"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 317,
    "category": "Bayern",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Bayern heißt ...",
    "options": [
      "Ingolstadt.",
      "Regensburg.",
      "Nürnberg.",
      "München."
    ],
    "correctAnswer": "München."
  },{
    "id": 318,
    "category": "Bayern",
    "question": "Welches Bundesland ist Bayern?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 319,
    "category": "Bayern",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Bayern?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 320,
    "category": "Bayern",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Bayern nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]